KPOP POST 死去成人台啦

成人台
音樂台
KPOP POST 根本就唔係討論音樂 明明就係貼圖區

係 討論內容大致上圍繞喺大脾附近

跳舞無限接近於露陰

根本就係臭雞公廁膠公仔人造人

就算唔開係成人台都開係娛樂台啦

屌你老母留名